朋友真係只能陪你一程

中學嗰陣有一大班朋友，畢業都好似好唔捨得大家咁，但其實朋友呢家野真係會淡。

可能上到大學大家有唔同嘅生活，一個去住hall,一個翻工，一個唔上水，一個拍拖，慢慢就無咩contact.

到依家只係一年食兩三次飯，仲要因為一啲誤會而排左我，講曬sorry寫曬千字文咁都澄清唔到，但又要係ig stalk住我啲生活，問我啲仲有contact嘅朋友我呢排點，出pool未，搵到野做未等等，覺得你地真係好假，想知咪問我囉。

睇睇下啲舊相又忍唔住喊左出黎

利申：如有雷同，實屬巧合

識下新圈子都係好事

只可以講你地嘅感情並唔係真係咁深…

朋友都係用嚟排解寂寞姐，無謂睇得咁重，順其自然啦

有啲中同只係想八掛你 stalk下你 ，我都唔想稱呼呢啲做朋友啦
純粹睇下你過成點
過得好 佢就會妒忌
過得差過佢 佢先安心